quit u再報jupas得唔得？

如果而家quit u，今年仲有冇得late jupas?
求救！！！！！

有冇師兄幫到手，超緊急！

有，報2020年既jupas

如果我已經year2完咗，張dse紙仲有冇用？

有

1920入番u無可能？

永久有效

聽講三年後dse紙報jupas無用，係咪真？

冇喇，都過左報2019 jupas deadline

不是 是用兩年嫁咋

永久有效。

今年就無可能喇，最快都下年

究竟係點
唔想再考過

咪永久有效囉

申請大學政府資助有年齡限制的

三年係講combine cert最多計三年

自膠 係永久有效